急。邊到有得買痕身粉？

整到人身痕果隻

咪玩啦 屌你老母

想做整蠱專家？

又回得幾快手

9唔搭8但笑咗

銀針粉我就知

推

爽身份就知